好想好似佢哋咁攬攬…好幸福…我需要擁抱…

好有愛呀！！！！

你係現實中係咪真係孤獨得咁緊要

我係貓黎

希望煲底相見之日就係攬攬之時